[獨眼龍絕殺！] 利物浦 對 修咸頓 1

星期六22/9 2200

原來開咗

check下幾點打耐咗
sor

推呢個

三個

Yes

你話Mane同Salah冇心病真係冇人信

lm

No player on the pitch at Anfield won more tackles than James Milner (5).

He just keeps getting better. 💪

痴線佬

呢樣真

睇廢中點拆

好想快啲睇連環剷屁馬嘅片

咁犀利3個post差唔多一樣名

場場MOTM都見到副隊

Salah一換走左，Mane即刻成個人脫胎換骨

其實下下剷都可以黃

你老人家踢成咁你叫d後生點拎motm

佢真係痴線

場場差唔多跑最多，場場都有貨交，仲要係正選11 人最大年紀果個

下場對修仔俾賓佬出俾佢抖下啦

今場多左交波俾對方

Liverpool have played six matches this season; Firmino has scored or assisted a goal in five of them.

點解我仍然佢個態未上返去

好彩下場修冇ings

ings呢排幾fit

That was a very special night. Thought Milner was sensational. Wijnaldum and Henderson not far behind him.
Defensively, the Reds magnificent in restricting PSG to so few chances. #LFC

@JamesPearceEcho

見到各種花式打J
我就知黎緊對修會擺低3分

沖完個涼準備番工 廢事訓過龍

100%嘅事
之後就5連敗

想睇多d 史獨沙短

今朝有J今朝打左先啦
失分係遲早ge事係睇邊場姐
你估雲爺爺全季不敗真係咁易

廢中都玩

無訓過直接返工 因為返7點

有冇全場睇返 剩係睇左尾段

Momo係香港都係上網睇flash

副隊球12碼 冇得救

J緊

沙拿掟水樽

明仔個球真係有排j

利物浦勁

Mohamed Salah DID celebrate Roberto Firmino's Liverpool winner against Paris Saint-Germain

講撚到口臭

但唔輪換長遠始終唔掂，要俾沙拿休息

原來沙拿踢到成oat屎咁

近依幾個月算唔算利物浦近十年最全盛既時期

有價好賣啦
虛火左一季

美中不足 有隊垃圾係歐聯輸俾意假影衰英超 好心交番個位出黎俾車仔啦

光明會入侵我利

插傷我地綿龍要還

廿年30年啦

肯撚定下場又沙拿正選

好眼訓呀
公司另一個利狗同事改左返1點更

屌原來熱9輸撚埋

講真，寧願放棄歐聯，好想真係攞番次英超

假利睇完精華表示 米拿今年係咪24歲
一週雙賽 仲要係咁逼

利記傳統
歐聯之後必定失分

放心，2⃣️樣都冇

上年鏝開季幾多連勝

雞胸 然後星散

牙John

下場對修仔
其實仲大把後備可以出
沙短 邊爐 matip 廢摩
唔洗咁擔心

話佢發脾氣果d

瞓死咗
打成點？

唔知第二定三場就和左愛記
大炒利就連勝到輸比利

文尼做硬係有種又毒又柒嘅味道

gomez係咪報大數矮vvd同ab半個頭

做左假利

明奴個慶祝動作串到應一應

留低個一蚊

分組賽最好睇果場都做假利

扔沙拿落 bench 啦屌，咁既表現都霸住個正選，正一球霸

最重要一場都做假利 枉為fans 阿你

ings借定賣
有冇得剷草

之前夠話國際賽後實岀事

屌，今季希望好似好大

到最尾又食四大雞胸

訓兩個鐘又番工

明爐

對完熱狗我已經屌水貨衰過交屁
根本佢問題大好多

連勝到和水精宮先岩

原來隔離拿波里紅星打和

屌完下場繼續勝利11人 想輪換既要等輸波
你揀邊樣？

升得越高 跌得越痛
希望水貨捱得過呢段陣痛
獨眼龍絕殺掉水樽嗰下睇得出自己都唔滿意自己
廢中下場留佢係最佳位置比佢反省下先

C朗都係上星期入波
水貨美斯 咁都頂唔到抵潮 點做一線

返到公司而家好眼訓

2016年4月，歐霸8強，高普帶領利物浦在最後1分鐘，絕殺杜曹麾下的多蒙特，比數為4：3；

2018年9月，歐聯分組賽，高普帶領利物浦在最後1分鐘，絕殺杜曹麾下的PSG，比數為3：2。

笑死

今場後防打得咁好但係要失兩球

假利睇精華
最後球角球明奴頂出黎個下以為輸反擊
米拿

第一球彈彈波又射得靚無計

其實對面又少角球又少中龍

第二球幾個都趴晒落地都阻唔到
好痴線

如果無費明奴絕殺，沙拿點算好

有排dup

下個post叫 希望沙拿早日重拾信心 啦
叫到佢咁好唔開心

可以出但係唔出都係死

有無人同我一樣
一見大師兄入波就好感動
大師您番黎啦

卡雲尼倒掛果下要吹越位啦

我覺得杜曹應該谷到就爆
一直活喺廢中陰影

Feel到下場贏左一定好大氣燄

佢2：2個樣得戚到

salah食左屎呀
傳失搞到包皮入波
之後絕殺又掉水樽

好似玩緊13公成手好牌都輸俾廢中

仲要唔係一鋪wo

唯一感動既係大ching走位觸覺好勁
一球頂入，一球呀諾傳中，一球沙拿炸糊
佢都係最好既位置
練翻信心可能真係有第二春

掉水樽可能係太興奮姐
掉之前有慶祝

好快比屁馬逼走

米拿同老母真係好痴線
仲有大師兄真係上晒力，博60-70分鐘真係唔失禮
明明之前兩季連跑都跑唔郁咁

羅白神真係好正
有無可能轉做翼?

係囉 我睇就應該太興奮

廢中話buvac係大腦根本係尻up

隊波好似仲勁左

手牌勁左咁多 冇得比

作用一定有既
上季季尾聯賽冇左佢閪到不得了

廢中將d 球員迫埋中間 想點？

咪膠
有防守意識既閘唔易搵

羅馬真係專出水貨

同期都冇咗Pep Lijnders
Pep 返咗嚟係正常返啲

呢隊gap野本身都專買水貨

覺得而家唔會喪跑喪攻係Pep嘅意思

又有都市傳說

btw 唔太記得大腦點解同Klopp反面

中 後場 唔太夠人
想輪換都得兩三個

打返上年同一套 一定比人針對哂黎踢

點都要有變化

點解唔出keita？
salah 傳失 失波 之後軒勁嬲

TAA + Jelly 真係未來幾年頂級閘 希望唔好大傷

人數其實算係夠既
中場 軒開始上力 老母 米拿 基達都好fit Fabinho融入到 Lallana歸隊都尚算夠人用
後防黎講 左右閘都有個backup 中堅係差懦夫傷緊 不過中堅跑動冇咁多 唔洗咁多輪換

軒是利的幸運

keita專打冇高速反擊既大巴

最感動既係戰犯垃圾廢物魔蘭佬已經唔知去左邊

Taa未敢講

Jelly無大傷應該top 10 LB

而家係咪唔洗擔心大師兄 踢踢下傷出

TAA 先19歲 踼到咁已經唔差啦

TAA
1 Clearance
3/5 Tackles won
7/11 Duels won
45 Acc. pass (75.9%)
1 Key pass
3/11 Crosses
3/5 Long Ball
2/2 Dribble attempts success
1 Big chance created

Jelly
1 Assist
1 Clearance
0/2 Tackles won
3/4 Duels won
42 Acc. pass (77.8%)
1 Key pass
1/2 Crosses
2/8 Long Ball
1 Big chance created

TAA要練下啲cross

keita D波都係比較進取,
風險高 ,回報高

洗淚行勝利道 又再入費綿龍

你都痴線

人腳勁左咁多梗係勁左

咁都有得屌

點解獨眼綿龍入左波 沙拿要拋水樽

我哋踢 high line，對中堅其實都跑好多，上場 Gomez 追 Lucas， 今場VVD追麥巴

VVD仲要係咁走上中場位派牌
佢 chances created 仲多過晒PSG 全隊，除咗屁馬

Bobby firmino 👏👏👏👏🤝 bobby firmino 👏👏👏👏👏

佢其實啱打有高大CF既球隊
遲早比人賣走

Pep 啲訪問你係聽得出佢好迷 possession football

Suarez上身 下場咬人

taa有撚掛都未得，唔好j住唔該
反而jelly既decision making同壓場感都步向緊頂級

好波 又有戲睇

VVD如果唔係黎我利而係去曼城英超就唔撚洗玩

佢係多仔個陣成日串鳩廢中

成個得戚毒撚咁

戰術唔掂踢出黎都係垃圾 曼狗有板你睇

同埋正選上場既除左Alisson 其他都係上年班底

Meunier 國家隊勁到返球會

3：2鏡頭剩係見高普冇影到杜曹

有球自己圍內搓緊
高美斯一腳傳咗比對面
軒即刻屌佢

文尼又黎

杜曹飲緊水

Gomez上年都無點踢過中堅既，真係好驚喜

有冇噴番出黎

Draw foul 王

軒

有樣好就係taa自家出身
jelly都起碼係蘇格蘭人至少唔會咩自少夢想加盟皇巴

樓主好樣衰

啲迷摩又想陰啲陰啲

大清靠頂波揾食

左閘JM

差d有兩球頭波

邊位Ching

叫得pep都有一種對possession football情意結

就好似牙正對嗰個老av男優嘅痴迷

基達呢

明明奴龍平時好少扭兩扭先射 無啦啦咁樣整球

係好勁

第一球就係靠佢助攻

老母暑假究竟做左d咩返黎變左第2個人咁

解放左佢

反軒隊嘅睇完今場大戰仲有咩好講

果下我仲諗住一定傳俾TAA再傳中
點知射左

佢踢軒個位係最好

人地踢世界杯，老母就一早放假
餓波囉

何sir話齋突然靈感一到
本身都想屌點解唔交俾沙短,點知咁撚靚穿過哂幾個人
btw沙短係咪太矮冇人睇到佢 完全冇人mark

出基達唔洗咁辛苦

Ox 做左假利？

老母老母 我地支持你

咩假利 ，我有睇足全場精華

你係Thiago silva都mark mane la

有球殺入禁區勁到 心理上已經準備好哂

軒今場踢得幾好 執屎 節奏 控場
但有時真係唔明點解佢咁鍾意橫傳後傳 明明佢就可以傳前 佢亦都有能力咁做

Ox ching ho ball

精華

都要有時幫隊友創造下回氣位，下下谷到盡PSG打反擊回防唔切

係唔敢射

罰球中眉角

好波不防一睇再睇！

之前有爸打話有飛 唔知係唔係佢

見佢舉左手好耐兩隊都冇人理佢

我就有去睇既 不過就冇人陪我去睇

對上2季比賽故意揀波踢
今季知道係時侯高普落ORDER叫佢唔洗留力了

我上果幾百鋪既小動作都係扮出黎陰你炸

迪丹比利。。買到就正

有冇交屁對屁馬張gif

on9子

自我調節

反軒又贏

睇波直落番工 飲杯咖啡都好撚醒神

如果利物浦贏到巴黎聖日耳門我 底褲笠頭落街買麥當勞

上次隻爆閘熱狗

過得好靚，射咗唔知邊度

禾都係

想問下利子
Liverpool人有句Chant
我第一次聽今日

我唔sure 點串同咩字
拍手：拍拍 拍拍拍
Kopa gop shite
拍拍 拍拍拍
Kopa gop shite

重覆重覆
同個鬼佬傾開 係解we are loyal supporters

入左skill of the day

尾段仲有球禁區底線挑高個波過人再左腳射

基沙文無啦啦係明奴個post留名搞到幾千人問佢/叫佢黎利

屌睇錯 幾千個讚幾十人問

佢好似好中意明奴 之前都試過類似

佢不嬲好欣賞綿龍

親善大使出動

一換一沙拿

佢會叫綿龍走

兩者發波瘟個陣咪一鳩樣，但大家Fit起上嚟基沙文又不及沙拿...

之前好似share過大清啲入波片

交換過波衫添好似

邊爐出左幾多秒

大ching終於復活

都係用換人拖多幾秒得完場啫

30m買番黎
真係每秒幾廿萬上落

都算地標左

睇vvd踢波好舒服 基本上佢係唔需要跑 散住步好定咁指揮後防

同神軒一樣

下場收米拿/老母，試下基達+法賓奴。前面繼續史獨

好似40M添

出冰奴同自殺冇分別

廢老表示勝利11人全勤 唔需要輪換

明奴踢得廿分鐘應該出明奴架啦

最理想
明奴換大清
沙短換水貨
中場賓佬基達+軒/老母
俾米拿抖
其他事但

咪鬼抖啦

聯賽盃出晒後備算

睇黎佳尼 屌摩 奧力子 依3個今季加埋都未必出到10場

珍珠奶茶～珍珠奶茶 ～禾巧想你～

有冇巴打聽過

佳尼幫佢地出曬十場機會大d

黎下d盃仔咩環境屌摩可能都有ge
力子5場都可能俾多佢

第一場就輸畀車喇
同上年ward一樣

呢D真係靈氣冇計

全世界都估佢後備入黎 應該做穩陣野交比樂仔後上

咁樣整球靚波比我地歎

講真 諗下taa琴晚壓到咁上 成隻右中場咁
如果換咗做佳尼 肯定一係瘋狂回傳 一係傳失俾人打反擊

利記ekids
加埋冇十場

獨眼綿龍

好老實講聯實盃對車

飛機盃出屌摩 佳 奧力子 SLK 我都OK

專注歐聯同聯賽

係都出沙B先啦

出沙拿攞番個態先

琴晚好作客雞

可惜廢中最多都係會出2,3個後備

前面三個輪流救火

用到傷左先換

主場先3:2 ，作客我唔敢諗了

沙基利出場時間雖然少 但係暫時睇唔到佢有咩貢獻 繼續打後備岩架啦

利子荃灣丁 有冇針灸拔罐 好推介

出場時間少->無機會表現->無表現踢後備->出場時間少
之後就變下個markovic

多得我絶殺

琴晚佢落場好有火喎 mk域黎咗4年都未見佢有火

痴線個logic會唔會錯左
就係出場時間小先睇唔到咩表現
你每場俾十分鐘美斯都未必有貨交啦

其實琴日psg好怪
打523 但係中場中係迪馬
派牌又唔得 防守又唔得
搞到好多時卡雲尼同尼馬要過半場幫手
一無位又長傳 但係長傳又廢到嘔 下下都勁大力

同埋留意到psg係有心守到75分鐘打後先攻
75分鐘前一直都企到好後 又無人上前攻
75分鐘一換左人
等我地累同亂就即刻多左好人企前場進攻
差少少比佢地戰術成功...

作為一支強隊好少咁博法 佢地又咁強勁人 唔知搞乜

好擔心拉比奧特 琴晚踢到成pat屎咁

下季過黎 高daddy幫你進步

你咗華拉提 加埋作客 踢唔到主攻
我諗佢地琴日都係想搏一分

*無咗

開角球前叫球迷打氣

好似係叫球童快D比粒波佢only..

前隊友

仆街 錯左post

發現利子今年冇人唱歐聯主題曲

Choupo-moting咁廢都去到PSG

基本上到而家為止都係用緊上季班底
高普張底牌似乎仲未被揭開

學人留力

龍門唔係

冇大腦 冇雙翼側擊

原來除咗Areola
屁馬都撞親春袋

btw 米拿叔真係老當益壯

快d出局

今年首要聯賽，次要歐聯，足總盃

琴日jelly真係好勁
連包皮都可以守得到

今季多左攻擊人地春袋

沙拿要雪下俾佢反思

前面兩個option
Mane/sturridge/shakiri
Mane/firmino/shakiri

史獨
奧歴治 拉蘭拿 沙基利
軒 法賓奴
屌摩 馬貼 老虎 佳尼
艾利臣

平時大清落場踢10分鐘都怕佢傷
而家竟然有人覺得佢可以一週兩賽

都出得咁樣不如擺埋米佬啦

蘇格蘭隊長

taa 19歲仔就零封c朗同屁馬

第二個蘇格蘭既Legend ,第一個是KingKenny

又反軒

龍就唔駛換 無咩體力消耗 寓賽於操

btw 琴日法賓奴出黎有無掂過波

點解上年龍門玩輪換？

charlie adam呢

Danny wilson呢

robertson 8m買返黎
家下冇80m都唔得

如果老虎 同 lalala 未傷好
似係gomez同keita 補
之後聯賽對車 就用返作客熱 個正選十一人

廢中用屌卡嘅藉口

老虎見到gomez打起 唔知有乜嘢感受？

懦夫家下真係可以安心長抖

老虎安心做第4中堅

用完屌卡都冇再輪換過屌米出黎

拿波里和左

希望唔駛踢足6場 先出線

聯賽盃撞正車唯有棄盃

2件都廢

只不過果陣屌卡仲廢 廢中又想用佢

覺得拿坡里應該4場之後就宣布出局
反而紅星可能有驚喜

無左Jorginho 同煙剷

估唔到肥安廢左咁多

艾利臣唔會傷？唔洗幫米仔操態？

其實如果想棄盃可以出米仔

交屁打反右邊即刻勁撚左

拿波里場作客夾係 車曼 之間

龍門有幾可傷
米仔操唔操都係咁上下啦 睇咗幾季佢有幾多料心照

其實今屆暫時最大問題係成日kill唔到game
好大程度上因為Mane同Salah
Salah無態，但個心態好急，影響表現
Mane有態，但傳波決定真係好差，睇落對Salah仲要有d心病

廢中一定要正視呢個問題，搵心理專家傾又好，輪換又好，一定要搞掂佢

下場修頓我估都係勝利11人，但希望比米拿抖抖，實在太重要，應該去到聯賽盃個場先出副選

btw好想讚老母，無以前咁迷失，今季好似啪左藥咁

老母打前左 佢以前比較岩打呢個位
紐卡素 試過一場入4球

但後果 是 我覺得 影響左基達個發揮

出沙犬 收salah已經解決到

上季交屁有段時間都迷失
好似後來廢中傾完計就好好多
我估水貨都要傾下

Bobby幾時想基沙文咁friend

有個post見到on子想買apple watch

其實廢中職業係球隊心理治療師

新錶好似幾正

開心既係下半場用少左好多體力
對面完全唔逼

道曹玩傳控

我都想買但係訂唔到
準備walk in

跟蹤狂

又話上電訊台汁到平plan ,佢靜係sell我4.5G plan

我用緊自由鳥
～150$ 15Gb

呢d用唔到 Apple Watch ar

原來 3hk 同 中移都用到 esim了

search apple watch第一個post就見到

邊到有4代實物睇下？

🍎 得幾間用到

硬係覺得紅星可能冇想像中咁魚腩

而家情況都樂觀 唔需要過份擔心住

好過一開波得 3間 呢加5間

汁個中移4.5G 無限先

發脾氣

黑面

記唔記得早兩年嘅盧多格德斯

大ching

啲埃及佬咁串
雪到佢變木乃伊

熱狗話我地MMA
睇極都睇唔明，佢地用邊隻眼睇波

講詐糊大ching印到龍門春袋掛

不過近幾場好似中左好多個春袋又真

我地係MMA

佢地就係競技場角鬥士啦

希望大家都識跳呢隻大清舞

仆街 插到綿龍出天照

迫到對面用春袋先阻止到攻勢

辣殺！

其實尋晚嗰球應該當入啦

如果今季mma熱 冇頭四就好笑

冇左ali佢地mma唔到

呢d咪叫一朝得志

真 底線旁證都無話有事 係後尾見到個龍典下典下先吹

salah：點解唔係我入波？

你話踩完你春袋再傳就 foul
而家仲要係史毒到先

熱狗曼狗都想利仆街架啦

仲有班曼狗見到包皮追和好撚開心 之後包皮做罪人又屌psg廢

最好熱狗曼狗兩隊今季都冇前四 皆大歡喜

講真我覺得利迷根本唔care其他球隊踢成點 平時都好少話抽其他隊水 反而其他球迷成日留意住我地

中場始終都冇乜創造力

要睇阿狗造化

唔係架 我好care曼熱 希望兩隊一齊收皮

Live果陣會傾下，但平時真係少抽
格劍同叫春完都冇時間理人地啦

左腳cup一cup 右腳推順 一射

Goal !!!

Bobby firmino 👏👏👏👏👏

根本中波先再中j

嗰球可以做得好啲啦
控都離曬罩

你都冇睇live 咪扮啦
尋晚大叫 差d嘈醒屋企人

熱刺幫我地解開綿龍

綿龍兩眼全開成日射個龍門

No look 同 獨眼先入到波

你都無睇 （琴晚唔見你）

有軒就知結果 （贏硬）

琴晚果場要迫波多過做波 無可厚非

牛逼

Bobby firmino 👏👏👏👏👏

洗版

-,- 開心得制

On子好mk
用-,- emoji

唔怪得溝唔到女

證明我90後^_^

唔該比清

咪影衰灑d 90後啦

好掛住OX

比清可唔可以向我都講番句溝唔到女

真心?

比清唔係講笑

完全唔明點解熱狗可以炒到曼3粒

比清把口同比利有得比

痴線

無品狗 送都唔要

我的波勁過他

我唔信送都唔要

不了
一睇就知佢係另一個250

completely agger
相對地打得比較差係前面2個
不過可能係對佢地期望太高

希望下場可以 fabinho shaqiri 正選

我睇你班利撚威得幾耐

有冇人覺得神軒成日企係隊友隔離手指指好on9
但尋日高美斯早段交失左一兩次 比佢指完比波又真係穩陣左

屌米其實真係好慘
上季都係得一場派膠

文尼勁過沙拿十倍

唔好咁無知
操既話起碼佢仲有比賽狀態keep住d反應
唔操佢連反應快呢個優點都冇埋

眼訓到仆街

Fb見到 勁on9😂

比賽完後
記者:尼馬 又話唔放利記喺眼內既
尼馬:緊係唔放在眼內 利記係放喺心入面尊重架嘛 好似你地咁呀 成日掛喺嘴邊 講到cheap晒

點止一場

阿仙奴
西布朗

根本廢中就有心扶植model
係派膠果下先搵到位入 正式雪藏米仔

你認真 ？
利迷care曼聯踢成點仲多過曼迷自己
有d care有冇得抽曼聯水仲多過care自己隊波贏

西布朗個場已經被人貶左

會唔會係vvd屌完佢炸

丁咗十次文尼fake尼馬

丁到左棍大位起腳果下即刻射唔出

真ga ?
咁講又幾識講野

咁有冇丁埋射個下

熱刺仆街了 個後備龍門咁廢

心諗屌你老母 psg廢極夠你隊垃圾廢

垃圾領隊帶左波3年連個form都搵唔撚到 笑撚死人咩

估唔到尼馬都成熟左

vorm唔渣
操得番起既話

真架，尼馬話過最鍾意星爺

一上巴士就瞓著

一醒就發現架車過咗海

索性走堂算

一早應該決定走堂啦
返工就話廢事射波姐

估唔到利記已經等於老佛爺

我今日坐車都差少少訓過龍

聽講佢唔食女就係睇九品芝麻官

迷得摩就係唔太識諗

仲要反軒

軒好似好左，定係歐洲賽易打啲

Polyu

不嬲都咁好
不過對手要勁 先睇到

雪下水貨啦
呢幾場on99咁

有價好賣

上面笑撚到仆街

大家都係想咁啫

尚武館

樣衰是原罪

瑞士美欺
埃及美欺

米仔是無辜的

阿根廷沙拿尋晚入三球

屌喇星老母是咪扮傻仔扮咗2季

上面brie larsson果套咩戲

想入liv whatsapp gp既可以pm me

早晨
今日心情好好
我愛利物浦

其實taa今場甩咗好多波

同事今日即刻著利外套做野

係
賭神用一千局
老母就用兩季黎裝基達呢隻老狐狸

最開心係熱狗比人反杯
但佢點樣贏獌3粒

曼聯派膠 其實形勢上係曼聯贏

係撚咩
根本就係班友成日撩鳩我地
跟住又食回力標自己柒左
見笑唔到我地就開埋啲垃圾吹奏post
真係輸左就bin自己c話利迷乜乜乜

但會唔會未睇過

懷疑係

有咩人係入面

仲不再求三分 但求能降魔咩
時代唔同喇
理閪得49000點咩

又開埋呢啲wts gp
有咩係到討論咪得 到時呢到靜哂個個又屌

2016 Europa Final
Mignolet Clyne Lovren Toure Moreno Milner Can Lallana Coutinho Firmino Sturridge

2018
Alisson TAA Gomez VVD Robbo Henderson Wijnaldum Milner Mane Firmino Salah

利申入過 好撚多messages 好撚煩

入到去都預左比人小圈唔知up mud春架啦
不如係到輕鬆傾波算

望返上面好多人話大清踩龍門嗰球唔係犯規
你哋冇嘢呀嘛

老母係嗰啲同事廢就揸流灘
有勁嘅同事黎左驚比人炒就搏盡啲人

世界盃亞軍正選中堅

糟糕美斯真係好勁

尋晚見到兩個vvd咁
跟住vvd 黎學
有能力將粒波傳上去 又會分下邊
又會呃下人 推粒波上前
馬貼同老虎我諗無正選了

Agger

世一會戰勝歸來

估唔到尼馬識講中文

做halftime team talker

希望4場10分已經出線

好L爽

其實都係上季渣d 前季某幾場真係唔錯 特別最尾果場

啫啫細唔會明

Gomez唯一短板就係長傳 其他野都好過Matip Lovren

今年暫時係場場都咁撚勁

上季第一年來表現下自已。季尾有冇花紅就博老命 第二季發現做又36唔做又36就hea踢 今年多左2位勁人來就來料

而且用波都好好
唔會一味後橫傳，適當時候會自己帶生個波

爆果下好快

高手

老虎係世三後衛

底線球證望住係完全無示意

出左聲就冇世界盃踢，講真俾我都唔出

之前好似有統計，佢跑速係利top幾

咁即係我地其他兩個係

唔代表唔係

多得老虎高美斯先上到位

係可以吹 可以唔吹

尼馬: I love Chow Sing Sing

唔係掛
咁我掂波先我踢死個龍都得啦

踩爆個龍拎黃牌 抵玩

高美斯個情況好似啫喱
兩個都係原本打後備
佢地個位既正選由後防炸彈之後開始有進步
點知傷左之後比人食左個位

而家踢死左個龍? 唔好偷換概念唔該

何蛇又估錯囇

上季岀返黎個後抽真係嘔血
今季有人帶下 中場強左又少d壓力 踢得幾好

屎毒踢龍門果球100%犯規啦 班鬼佬評述仲話係5050

果場佢扎住踢比阿諾休息

有無留意高美斯個截波動作同vvd已經一樣

咁樣踢落去
蛋都爆

中波先喎ching 真係5050

個下佢焗去無得收啦
雖然我覺得係犯規多既

但踢J真係過份左

有，前後腳，前腳截波

人地用2粒換你1粒，算啦

除左米仔 佢兩個全隊最高

明奴突破足球理論

中波唔係大哂
之後鞋底去先踩落去好難唔foul

一粒值千金

J到斷

太細唔中呀

所以話係5050

球證一示意入球無效好撚快起身啦
真係中蛋好似CHIWELL咁啦
幾分鐘都企唔到起身

季初有份屌廢中唔買中堅
原來早已在陣中

屎獨個下全場都唔覺foul
真係5050 連球證冇示意
球員去慶祝 連計分牌都打埋入球

正常真係可以照當入
人就照計傷

如果係下次個個見比人入就扮傷扮死咁唔撚洗踢

BTW高美欺同老虎比邊個快D
感覺高美欺追人快好撚多

打fifa都知gomez快 7x速 老虎先5x

老虎好慢

唔係前年重傷過我諗佢更加快

肯定foul啦
不過嗰球又係老母遠射先有炸糊
又搏到penalty

你喺嗰邊生活定點？

搵到工一定會長住呢邊

就算踢唔中人 Dangerous tackle都可以比牌

如果第一時間吹foul 我覺得係佢真係見到

但係旁証 底線球証都無反應
重要佢一路跑埋去好似想問底線球証

之後再諗諗下先吹，就係鳩吹
事發果下佢應該係遮左睇唔到

個下史獨中波先 個勢收唔切中埋人

連登唔知啦
得閒上下facebook
d 利L成日挑曼狗機
基本上兩邊都係on9

Nabykeita 巴打

好心公海啲利狗咪周圍挑機啦
有時間丁下精華咪算

ching真識嘆

屌好羨慕

唔抽人就以為人地會唔抽你?
好少出公海 但唔反對出去抽水

砍掉重練

Ios12

自從無左老虎
沙拿就打唔起

華生

Matip 195
Vvd 193 = Klopp = Alisson
Gomez 188 = Lovren = Sturridge
但史獨身高好似成日俾人討論 俾人質疑係咪真係188

邊有咁高

有無艾利臣近鏡精華

無可能有啦 180都勉強

原來真係有解放老母依個講法

老虎無哂消息

佢琴晩真係勁撚到癲

冇解放到
條仆街一路扮豬食老虎

應該180/179

以前official page 話182

好似得5下都冇

佢地球球射波都火箭咁快
真係好鬼痴線

講左兩年
今年終於初試性感

老母=司馬懿
軒=曹爽

今年老母應該係中場絕對主力了
正選位太穩

老母勁到

文尼尋晚係咪有跟史獨跳舞?

Yes
佢琴晚終於做返平時嘅自己
冇再做10號位成日好後拎波做啲冇用嘅組織
多左邊路單打
比波爽左

支持

尋晚有一球，睇住佢應該出界架啦
點知佢仲攞到，仲插左幾下花

再係咁就會比巴塞睇中

仲有無機會睇到

No please

笑撚死

上季俾球王Can, 100分 攞左個正選位
今季仲唔打爭氣波

有冇諗過其實係簡feel到爭唔贏老母先走

助攻助守

下場應該點出好

啫喱真係好好J

點解老母今年唔同左
仲要入埋人生作客第一球

上季作客羅馬咪入過

新戴維斯

改左打法, 上兩季進攻意欲多D
今季參與防守多D

咪撚同出面隻曼狗名宿嘈喇
佢白痴智障你咪慳翻啲手力，咪同佢泥漿摔角喇

條撚樣戇鳩到出哂名

上季玩開隱形

文尼 文尼 如做戲有真心假意地

平時淨係叫春格劍告解都夠啦
得鬼閒理人咩

交屁 大清 沙短
老母 基達 邊奴
羅白 將軍 馬貼 佳尼
理想係咁 收返啲主力抖下

綿龍 綿龍 如夢去太多的不堪記

條肚痛友死去廁所痾屎就得
1月好躝

隱型就無，係妹姐

下場唔洗留力啦
聯賽賽輪換曬11個咪得

Naby Keita and Fabinho have been bought to add depth and quality to Liverpool’s engine room and their acquisition has prompted improvement from Georginio Wijnaldum and sustained excellence from Milner.

(Echo)

啊 啊啊 啊啊啊啊啊啊~~

好彩小妹一向都係迷老母 ，識貨之人

護波能力太強了

同軒仔比仲差小小

基達同邊奴 沙短加埋成億 都只係後備 可能係呢幾十年最好j既利物浦

米拿雖然好撚勁但今場後段見佢都抽抽地

6場踢足 90分鐘

米拿 軒 老母呢個組合
應該係第一次完勝唔食屎嘅一場

同埋有冇人有2:2 軒屌哂鬼果下嘅gif?
果下軒配廣東話口型嘅話勁似講 「你老母」

米拿真係要抖下
咁撚勁一定要慳住用

佢堅係咁講

PSG d球迷好嘈 又肥tun tun

不嬲佢都鍾意一路剷草一路屌人老母

睇一次笑一次

到底有人解釋到點解要中圈剷草未

最尾個系字好有喜感

場波係作客Stamford Bridge
可以另一邊先係利迷

求 屌你老母弟婦都搞 gif

自從火焰射球之後好少軒既gif

三張幾喇大佬

恩格斯係直接賣定借一季先賣？
下場對利出得？

果班PSG fans除哂d衫，以為好撚型咁
DKLM追到2:2果時開心到好似蠃咗咁
我利毒眼綿龍一記絕殺，即刻收皮

乜神軒咁爛口

思嫣bb冇整了

Loan to buy
應該出唔到

仲帶埋鼓，嘈到爆

成班流氓咁款

諗起佢哋比費明奴絕殺個狗樣

Wa diu

以垃圾利既資源
聯賽盃 足總盃 派11個副選踢就算
今年真係試下搏盡聯賽可以走到幾遠
歐聯就唔太睇好

利申 預感今年又有亞軍 二奶利

Kopites are gobshite 呀

通常一哥fans 唱
串鳩利迷

你坐咩看台？
或者Kop 好細聲，冇人氣
其他看台嘅人就會唱呢首串鳩喺Kop 上面嘅利迷
但好少會咁
其他看台細聲，Kop 又會唱 Main Stand Give Us a Song

Thxxx 巴打

上季臨尾傷到無晒中場都係靠佢3個架啦
明明歐決打皇馬3中場都不落下風
點解會有佢3個上場就食屎既錯覺

以高普黎講
杯賽都會出下正選

強強係幾好 體力補位，但創追力得米拿D傳送

BBC 吹奏大清
A 50m player

係主攻食屎姐,
鬥搶都OK既

冇傷咪好
問題在於冇可能

KEEP到尋日個態踢十至二十場已經好夠

老母係踢得好左
但end product 其實可再提升 起馬波一定可入多d先

大清沒傷既話當年唔止50M添....

大家去朝聖記得做足啲功課

雖然我都未去過
但有時會去下香港個鬼佬球迷會
佢會唱好多真係現唱先出現嘅歌，唔止係啲大路歌
個會長係真利市人，好好人

大家去朝聖之前可以join 下鬼佬球迷會睇波
學下啲歌，又可以問下佢地嘢

好快又傷

Steve Parry ?

膊頭

軒達臣 vs psg

DKLM 拉狗
快撚d死啦pk

不知不覺 Lalala連後備都無了

唔係國際賽果時傷左咩

怨婦

留意返 米拿已經34

軒幾大

28

無計, 傷後大不如前
而家後備都要排隊

32 咋

點join 唔想同a12個班玩

傷緊

我想講 米拿得32...

睇下點睇 好多香港人唔會習慣呢種太悶既英國生活，搵錢又唔會多，不過我自己暫時都可以，所以先想stay, 只可以話香港已經唔岩人住

好撚惨 個樣生老啲個個以為34

柒左唔好推

米拿細個牙朗無人信

米拿keep到34都踢成咁就發達

場場係咁跑 遲下個樣老過加力茶

宜家個後備已經係近10年最強

係咁teamkill

覺唔覺TAA已經超越左芥蘭蛋

I've just had confirmation that there'll be no action taken against Jan Vertonghen for the incident that left Roberto Firmino with his eye injury. #LFC

唔插盲你都要還神啦 仲落 charge

taa冇個人突破入球能力

攻黎講未必
但防黎講已經超越左

閘黎講入球bonus黎姐，我鍾意TAA啲波爽啲，決定又快啲，芥蘭蛋成日妹到2046

想問個邊多唔多人歧視黃種人？？

clyne夠爽

有邊次對面會有事架丫嘥9氣

佳啲波無準

琴晚已經突左次你睇

咪臭係，印象中未試過呢啲情況我地會係有著數一方

taa d出波好飄忽 快d跟jelly學下嘢

強第一季黎勁撚到
之後就唔知做乜鳩開始肥
又成日扮球王

爽 無腦直線盤球 9出

jelly可以跟taa學hold波 做波

一加盟已經入波，後幾季愈踢愈鍾意妹，拖到後年先出

防守 護波 個人突破
入多d波真係

無記錯全勤嗰季，看似好有效率但其實得一球assist

本身黎都唔睇好佢
又貴
點知第一季咁勁

之後都叫keep住正常水平

相比之下 taa

最初佢算快，後來要落底只可以靠大屎忽得住夾硬黎

clyne算半收皮，不過成季流流長，好似摩呢啲柒頭都會有機會

窩利轉向.gif

好少何會鐘意兩閘位 對上真係要數到懷斯芬倫

官網唔準,神軒之前夠寫話得182, 實情187

再唔信可以search埋大清同s7 D相, 你會發現佢仲矮過s7

睇圖唔多準

Wa diu
米拿咁搶口

做乜會post咗兩次

好型 一腳兜野踢落去
仲有球55波一野省鳩對面

喺英超俾人踢得多去到歐聯踢鳩人
場場都俾人踢幾嘢

歐聯果波藍色多定白色多？

睇到我暈

正如你喺街場見到啲扭扭樂MK都會踢9佢一樣

Dont drop him oops

其實軒尋晚都踢得幾好
點樣踢英超就做後傳王

應該係佢逼人唔係比人逼就踢得好

放工🚬🚬

米拿呢個 free transfer真係冇撚得頂

好想快d禮拜六

啫喱果幾m 真係好抵

又豬一場

句slogan搞到江忞懿好淫

越老越精靈呢下真係

反獌達人
條友未加盟利前，一件紅色杉都無

幾乎獌啲死敵都加盟晒

正常人都會反獌

點估到就10月 3個新兵都仲坐緊後備

踢足咁多年4424，仲要串柒柒咁

佢對大巴隊好踢好多

基 軒 母/短

飛機亞係里昂好似無哂影咁 會唔會好似vvd咁冬季轉會

想要美國仔多啲

冇上一排，反軒黨收左皮未

琴晚先入完game winning goal

緊係美國好 貿易戰都佔上風啦 法國仲要岩岩傷左

Fekir好水貨feel

軒隊遇強越強
對手要有返rabiot, nainggolan咁上下質素先會迫到軒隊發力

pavard ig story

All go liv la diu

Pavard好靚仔 好喜歡他

岩岩先開始雙線唔洗咁心急

利子堆靚仔都無乜運
Model... la子...

好喜歡她

pavard
首席靚仔文尼

今晚有得睇

在名你叫niggapool，只有力架喺我利先會有運行

唉 岩岩針灸完 冇咩料到 我是未比人呃左

幾錢一劑？我幾年前去針膝頭哥，六舊一劑

450 ，針灸 加幫我拔左一拔罐

針嘅同時有無搵嘢電你？

我針咗兩次，嫌貴得滯無再去

有 係到彈彈下

無，齋針

今晚打曼城 驗下貨先

我都唔再去了 ，岩岩上面有Ching 介紹間 下次試下

咁點解你咁貴

真係唔ok可以試下呢個

地點夠方便啩 ，喺佐敦

反軒又輸

幾錢q , 好勁？？

唔記得，印象中平過450一Q
幾多人睇

試下lo

難得史獨正選仲有波入 但風頭又俾綿龍搶晒

Between 識唔識d中醫 按摩勁？

終於放工

有BBC吹奏，算係咁

番到家了

隻左眼都仲係紅

華湯根

Mané: “I think Bobby doesn’t need his eye to play so I told him. I sent him a message on Monday saying, ‘Hey Bobby, come on, we need you’.”

睇Ox Instagram 真係唔似要休息一季

咁都唔盲已經係奇跡

好似踢緊個古蕫花樽 親曬美C

就假設假設假設真係買左，咁taa點算 ？
轉返中場？

廢中好似有講過

想taa轉返中？

係

咁可以接軒班做自家產隊長

其實把握好啲
大清尋晚已經帽子戲法

就算taa踢中場會似米拿既踢法

有入波唔係傷出已經算

pavard球會打中堅

深水埗李明醫館

唔經唔覺taa已經同好多勁人較量過

Pavard已經係我地既人

一開始仲係炸彈
自從守死sane之後

噚晚上半場標了幾次波

巴西温兆倫

神軒=帝王引擎

不如出沙短啦

沙拿又攰又冇態

相反沙短好有火

係戰術上可能未100%適應

米，懦，摩三件派膠佬無哂正選

廢中你係咪傻嫁,用免簽同青訓守贏人地最貴前鋒

有冇巴打now加左四十八蚊睇歐聯
有啲心郁

廢中做野唔洗你教

拎架垃圾跑贏gtr

俾啦，無得慳

法國另一隻閘好j過pavard
不過人地踢緊馬體 j下就算

PAL有心得

隊長

ig無follow佢，咩事？

終於有
jm撞鳩尼馬

屁馬竟然無碌

睇落呢下係咪又中蛋

做乜咁多法國仔迷利

法國仔頭腦簡單啲

因為侯利亞

之係唔係話pavard季尾會過拜咩

仲係好撚憎懦夫雲 咪撚再俾懦夫雲正選啦 半季好波就咁撚囂張 又扮撚哂大牌 有傷都唔報呢啲自私狗行為

米7勁到咁 會唔會做埋player of the year

好似係報咗俾球會
球會冇公布

如果J下就嚟利嘅
Dybala Mbappe今季早已經係利嘅人啦

j到出面都多數無轉會下文

唔該唔好燈住
thanks

比清好波

明明得比清燈

開corner 嗰下好有火

好有火好型
但佢想要既波係佢後面

自私撚

Best defence

Give me the fucking ball

沙基利幾時先入到第一球 唔計友賽

正賽加埋踢咗有冇十五分鐘

星期六入

迷JELLY了

尋晚明仔絕殺果球
原來係VVD assist

仲要係左腳
比著老虎 gomez呢啲死左腳嘅可能收左皮

個球本身係諗緊會唔會係vvd重炮拯救我利

九成遊山玩水同一成rehab

退休生活咁

佢就爽

尋晚VVD有球頭鎚set比水貨都好靚

邊個出波比vvd就唔開名了

傳說中既45度出波

明奴隻眼凹左入去

傳說中
即係一年冇幾次

維頓漢大條道理插埋去

做乜撚嘢而家興剪呢啲頭

衣著好似泡菜feel

咁樣輪換 後防輸幾多出嚟

大師兄 沙基利
基達 法賓奴 老母 拉子
屌摩 懦夫 馬貼 佳尼
米佬

好地地更衣室咁大盒凡士林

好大波

我冇試過，由其尋晚佢見你都係利，好多水吹，會主動埋泥同你吹

張仔抖完會唔會唔識踢波

訓咗冇睇 軒隊踢成點

勁過簡迪

米拿反搶

廢中：沙拿狀態麻麻喎 你識做啦

見過喺Anfield出面有white trash叫asian躝去支持愛狗🤷🏻‍♂️

咁好彩唔係我身上發生

Official: Dejan Lovren charged - along with Luka Modrić [Real Madrid] - with purgery in Croatia for apparent false testimony given during the Zdravko Mamić corruption scandal.

Note: if convicted, Lovren could face up to 5 years in prison.

No comment from #LFC at this stage on Dejan Lovren, who has been charged with giving false testimony by the Croatian state attorney.

9成9冇事🤷🏻‍♂️

史獨啲走位真係好屈

香港人

利post已死 新一集血小板咁可愛都冇人講

Inside Anfield

Fuck off

高daddy畀左張紙仔包皮

陣間又比人告

賀芬咸幾撚勁

發覺高美斯搭VVD有一種前所未有穩陣既感覺

其實包皮一定要離開巴黎先會進步得更一大

唉 上年資格賽好似撞到隊歐聯亞軍
如果唔係一早有得踢分組賽

點估到 真心

佢今年進步大過arnold

真
個少帥有料到
成班波好有heart
有高普影子

佢之前傷十字抖成季 復出一個月唔夠又傷腳踝附近韌帶 抖半季
上季打閘表現又唔好 本身都冇晒希望 點知今季咁生猛
希望張伯倫好返之後都好似佢咁可以復原得返而且越踢越有

冇記錯佢第一次登場係渣土時踢左閘,個時幾sharp有新星feel
但之後又傷浮浮沈沈,上季又踢到pat屎
點知今季爆發

等陣果場你地會睇邊隊 ？

佳尼笑到

一定撐我地獌連啦

可以咁既咩

本身想睇羅馬
但今季好似差左好多

WAWAWA 俾人告了

肯定有野 可能係直接搵高普嘅聯絡方法

嘩

Salah 5 post ig

正解

依排都係啦
唔po概 story都唔po
佢都冇咩心情玩social media

護腕嚟

sip 入褲袋喎直接

屌你地一吹奏賀芬咸就失分
唔怪得利記咁多年都仲沉淪緊

睇邊場好

Fekir對鏝

我睇祖記算

祖同賤種戲碼都

今年冇乜人打丁吹奏啦
贏波都要格劍

think big

差啲笠死龍 鏝果場

里昂個龍

決定唔睇合約簡，睇MC

哥迪奧拿係咪上次對利趕左出場 ?

曼城

廢基亞助攻
里昂1:0鏝

波褲邊有袋

可以咁樣停下場

費基亞唔fit , 肥

但唔錯，留係里昂做legend 吧

年青人把握力好少少已經入左隊垃圾

上次鬧球證
比人追罰掛

唔出Sane係乜玩法？傷定同人嘈交？

態度問題 好似係

皇者獌贏係100%

鏝都係

唉屌 訓先

鏝100%出線睇黎都哂氣
輸里昂都冇所謂啦另外兩隊陪跑嘅

要停賽1場
下季照計數

里昂

首次名差好遠wo

飛機亞

費基亞

入波

咁都有12m果然係獌狗

買飛機亞未啊 1助攻一入球

牙朗勁到

Fekir 1A1G

靚到 同張伯倫一樣

Fekir勁撚到

要加價了

FSG

cls，啱啱醒，鏝輸梗0-2

有埋費基亞個陣容真係不得了

獌贏緊兩球

盛惠一億

等睇冇買fekir失冠

牙朗係咪唔想打我獌

邊會買到

on9仔食紅

直線報恩

張紅應該打得甩啦
咁撚on9

拍鳩人個頭

鬼佬旁述係咁屌點會紅

尋日尼馬廢到

鏝依然係豆腐後防

鏝城反cup應該係100％既波

費基亞咁撚勁ge 一月買??

阿迪達企係領隊個位果時 好似未贏過

佢無得出歐聯
應該唔會買啦

黑腳

不過佢同張伯倫style一樣

可以出歐霸呀

屌 你又啱啵

人地比你玩完一次會唔會仲想黎

話唔定歐霸都唔洗踢呢

有飛機就無弓暗倉佬了

牙朗冇得倒戈獌了

希望張紅打得甩

其實發生乜輸 影晒硬照換埋衫都唔買 世界盃前買完 法國拎冠身價又升

事

一月，pavard加fekir

加埋美國仔同包皮ok?

無所謂，錢，我地大把

爭啲0-3

迪比，飛機，兩大英超棄將大踢爭氣波

只可以出11個買咁多托

兩個都係利記買唔到

我獌屈機

永續摩連奴

阿辛斯奧真係好勁
不過岩岩轉身射球no look以為食硬
柒到

巴西龍真係要一打救心丸先夠用

出面開post個亞古獸真係痴線 上年歐聯畀邊隊淘汰出局?洗撚費基亞幫

有迪布尼同冇真係差好遠

班鏝成日反利，好想抽鳩佢地水

覺得係防中問題 根度簡唔岩呢個位

同白禮頓個戰術一樣
但個人質素高好多
但防守紀律白禮頓仲好d

懦夫 到依家仲J緊佢塊世杯銀牌 IG

你睇翻譯 佢屌緊英媒

u18已經預留位置比佢

根本就後防癈

乜事

Official: Dejan Lovren charged - along with Luka Modrić [Real Madrid] - with purgery in Croatia for apparent false testimony given during the Zdravko Mamić corruption scandal.

老虎撚都有份?只係聽過摩迪同貪官好fd

話佢作假證供
最高刑罰要坐5年

買左FEKIR都無位出
老母個位其實幾重要下

輪換，或者打大巴
小技術同傳球能力勁好多

中場無邊個派到牌

你睇買左雞翼同法邊奴 用過幾多場

好老實高普如果要踢勝利11人ge話

費基亞出場機會唔會多沙狗好多

鳩普一定換軒>>>飛機

fekir

費南甸奴真係好廢

而家最唔輪換得嘅變咗米拿

其實冇升 因為贏都唔關佢事

依家d球隊開始識打曼城 係咪廢中造成？

1001

下個po名
老虎坐監

屌，原來鏝城已經歐聯四連敗

1002